拗拗拗，拗乜尻

明明一直以來我地話不分化不割蓆，都已經行到衣家呢一步，又好似返番起點咁

其實如果要講，衣家呢個位做乜都冇用㗎啦
火魔冇用，街頭抗爭冇用，唱歌冇用，食黃店冇用，議會冇用，聯署冇用，但係重要咩？你覺得有用咪做囉，由第一日都冇人知打唔打得羸中國共產黨，咪又係撐到宜家
勇武抗爭，武力極度唔對等，路又窄到閪咁，打又kam 走又kam，好多時最後個結果都係唔抵㗎，係好on居，不過你覺得有用咪去囉（又唔係指要有勇無謀，衝衝衝）
唱歌仲on9啦咁，唔通習近平聽到會腳震呀，但你覺得有用咪做囉

人就係咁脆弱咁無力，每個人喺自己接受到嘅範圍，咪盡做囉，係好多時見倒好多位可以改善，但大家同時都唔接受意見，咪係咁循環，無撚郁過。
點點點係送頭，點點點係Kai 。喂，點解唔可以食煙搭膊頭一齊做

不嬲呢場仗預咗要打十年廿年五十年甚至更多，過個國安法就可以令你完全打消光復香港呢個念頭咁我無野好講
但若果你我不忘初心，捉撚緊個信念，只要一日仲有人相信光復香港，一日我哋都仲可以贏。

係呀，咁講係好柒好廢好懦弱㗎，但如果連呢啲最卑微嘅掙扎都唔去做，咁就算係metal fight。

信念係呢一切嘅起點，那怕他朝一日連出句聲都要受靶，摙你春袋，搞你姑兒仔乸嘅時候，都要記住初心，捉緊信念。

無啦，有一堆人已經自願矮化自己，覺得錯既係作出反抗既人，明明濫捕先係問題。做返隻豬等美國佬黎打救

事前
叫人出=送頭/ 冷氣軍師/ 死黑警又引人出黎
叫人冷靜諗下目標=散水撚/ 5毛想人唔出/ 幫popo大圍捕

到大圍捕又loop多轉上面既標簽互屌多輪
根本佢有心嘈點都有位入

成日嗌手足手足，但又用手打殘自己對腳，冇咗對腳，得對手仲做到啲咩
你估人人都係呀nick 咩

功成不必在我
但會有我

希望多啲人睇到

推

好撚同意！
一係拗一係內鬥
係手足既拍一拍膊頭！
屌拿星，頂硬上。
覺得有得做就一齊做
覺得唔想做，就唔好做
目標一個，路有好多條，唔係得自己果條先行到！

我淨係想打緊嘅時候，唔好再屋企要人。 遲多一排 屋企都唔安全。

落得場都知有機會被狗咬，與期話送頭送頭，不如話我知邊個位有伏，邊個位有得打，邊個位走佬最好啦

啱阿，郁D就屋企要人 我真係想打緊嘅時候一開tg/連登 充滿住你講嘅資訊